{"CDU.mdaa":["cdu","gesellschaft","finanziert"],"CDU.mdab":["urbanen","wachstum","jetzigen"],"CDU.mdac":["wochenmarkt","besucher","innenstadt"],"CDU.mdad":["m\u00fcnsterland","m\u00fcnsterlandes","entscheidet"],"CDU.mdae":["hiltrup","cdu","au\u00dfenbezirke"],"CDU.mdaf":["transparente","information","cdu"],"CDU.mdag":["wirtschaftsbereiche","betriebe","arbeitspl\u00e4tze"],"CDU.mdah":["sparen","ausgeglichenen","finanzpolitik"],"CDU.mdai":["stadtverwaltung","personal","b\u00fcrgernahe"],"CDU.mdaj":["wlan","hotspots","digital"],"CDU.mdak":["familienfreundlichkeit","kinderbetreuung","ma\u00dfnahmen"],"CDU.mdal":["volkshochschule","bildung","lebenslangen"],"CDU.mdam":["sauberes","sicher","bel\u00e4stigt"],"CDU.mdan":["berufsfeuerwehr","chaos","fahrr\u00e4dern"],"CDU.mdao":["senioren","wandel","ksvm"],"CDU.mdap":["leistungsbeziehern","helfen","hilfe"],"CDU.mdaq":["spitzenplatz","gesundheitswesen","einrichtungen"],"CDU.mdar":["preise","wohnungsmarkt","brauchen"],"CDU.mdas":["wohnraums","wohnraum","entstehenden"],"CDU.mdat":["verdichtung","bebauung","anstelle"],"CDU.mdau":["wohnraum","ausreichen","bedacht"],"CDU.mdav":["bab","ausbau","parkpl\u00e4tze"],"CDU.mdaw":["umweltpolitik","auszeichnungen","ma\u00dfnahmen"],"CDU.mdax":["landwirtschaft","landwirte","landwirtschaftlich"],"CDU.mday":["sport","sportvereine","hallenbades"],"CDU.mdaz":["kulturellen","bunt","vielf\u00e4ltig"],"CDU.mdba":["diversity","verschiedenheit","frauen"],"CDU.mdbb":["l\u00e4ndern","st\u00e4dtepartnerschaften","welt"],"FDP.mdaa":["sie","heimatstadt","ihnen"],"FDP.mdab":["region","wirtschaftsstandort","belegt"],"FDP.mdac":["speziell","arbeitsmarkt","junge"],"FDP.mdad":["einzelhandel","stadtteilzentren","besucherinnen"],"FDP.mdae":["eltern","betreuungsangebote","ausbau"],"FDP.mdaf":["jugendsozialarbeit","alleine","nahtstellen"],"FDP.mdag":["fdp","eltern","offenen"],"FDP.mdah":["hochschulen","wissenschaft","aufgeschlossene"],"FDP.mdai":["lebenserfahrung","l\u00e4ngeren","lebens"],"FDP.mdaj":["kultur","kulturf\u00f6rderung","liberaler"],"FDP.mdak":["fdp","benachteiligte","netzwerke"],"FDP.mdal":["inklusion","behinderungen","berufliches"],"FDP.mdam":["sport","sporthallen","sportvereine"],"FDP.mdan":["wohnungsbau","investoren","fdp"],"FDP.mdao":["fdp","verkehrsteilnehmer","verl\u00e4ngerung"],"FDP.mdap":["teilzeit","verwaltung","schlanke"],"Gruene.mdaa":["nachfolgenden","kapiteln","lebensqualit\u00e4t"],"Gruene.mdab":["wachstum","leben","verfolgung"],"Gruene.mdac":["gestalten","inklusive","stadtgesellschaft"],"Gruene.mdad":["selbstbestimmtes","pflege","unterst\u00fctzung"],"Gruene.mdae":["quartier","pflegeangeboten","wohnumfeld"],"Gruene.mdaf":["barrierefrei","kontinuierlich","b\u00fcrgerinnenrechte"],"Gruene.mdag":["wohnen","obdachlose","wohnungslose"],"Gruene.mdah":["bezahlbar","wohnen","engagement"],"Gruene.mdai":["mietwohnungen","wohnungsmarkt","wohnungen"],"Gruene.mdaj":["energetische","sanierung","wohngeb\u00e4uden"],"Gruene.mdak":["innenentwicklung","wohnungen","langfristig"],"Gruene.mdal":["konversion","fl\u00e4chen","bahnfl\u00e4chen"],"Gruene.mdam":["natur","r\u00fccksichtnahme","b\u00fcrgerinnenbeteiligung"],"Gruene.mdan":["baugebiete","mietwohnungen","wohnungen"],"Gruene.mdao":["instrument","stadtbau","wohn"],"Gruene.mdap":["grundst\u00fccke","verkauf","nrw"],"Gruene.mdaq":["fahrradschnellverbindungen","radfahrerinnen","verkehrswende"],"Gruene.mdar":["klima","global","lokal"],"Gruene.mdas":["luftschadstoffe","gesundheit","antriebe"],"Gruene.mdat":["tempo","l\u00e4rmschutzplan","vorschl\u00e4ge"],"Gruene.mdau":["tempo","geschwindigkeit","l\u00e4rmbelastung"],"Gruene.mdav":["wege","dichte","kompakten"],"Gruene.mdaw":["konversions","neubaugebiete","autofreien"],"Gruene.mdax":["space","shared","stra\u00dfenraum"],"Gruene.mday":["radverkehrs","radverkehrsanteil","stra\u00dfenverkehr"],"Gruene.mdaz":["m\u00fcnsterland","ausdehnung","busschleusen"],"Gruene.mdba":["samstagen","gratis","bus"],"Gruene.mdbb":["stadtbahn","reaktivierung","bergfidel"],"Gruene.mdbc":["dbfernverkehr","fernverbindungen","fernverkehr"],"Gruene.mdbd":["fmo","konkurrenz","flugh\u00e4fen"],"Gruene.mdbe":["naturschutz","anbau","ausgleichsr\u00e4ume"],"Gruene.mdbf":["stadtbegr\u00fcnung","saatmischungen","anpflanzungen"],"Gruene.mdbg":["bewirtschaftet","extensiver","friedenspark"],"Gruene.mdbh":["stadtgebiet","ber\u00fccksichtigt","artenschutzes"],"Gruene.mdbi":["umweltpreis","ausgelobte","ausgezeichnet"],"Gruene.mdbj":["bienenschutz","artenschutz","aachen"],"Gruene.mdbk":["bienen","abwechslungsreichen","anschaffen"],"Gruene.mdbl":["baumbestand","b\u00e4ume","abnimmt"],"Gruene.mdbm":["konzeption","ausgleichsfl\u00e4chen","anreicherung"],"Gruene.mdbn":["gesetzlichen","handorf","betriebe"],"Gruene.mdbo":["bhkw","blockheizkraftwerken","energiegenossenschaften"],"Gruene.mdbp":["klimaschutzkonzept","energien","klimaschutz"],"Gruene.mdbq":["bef\u00e4higen","klimaschutz","investitionen"],"Gruene.mdbr":["energetische","geb\u00e4udesanierung","energiekosten"],"Gruene.mdbs":["kraftw\u00e4rmekopplung","kwkmodellkommune","brennstoffe"],"Gruene.mdbt":["stadtwerke","energetischen","energiedienstleisterin"],"Gruene.mdbu":["ledtechnologie","ausgeleuchtet","fl\u00e4chendeckender"],"Gruene.mdbv":["energieparks","errichtung","bioenergieanlagen"],"Gruene.mdbw":["standorte","windkraftanlagen","saerbeck"],"Gruene.mdbx":["biomasse","fl\u00e4chen","stadtgebiet"],"Gruene.mdby":["fracking","m\u00fcnsterland","angewandt"],"Gruene.mdbz":["gronau","ahaus","atomausstieg"],"Gruene.mdca":["klimabildung","klimaschutzkonzept","gef\u00e4hrdungspotentiale"],"Gruene.mdcb":["abschaffung","erheben","verl\u00e4sslich"],"Gruene.mdcc":["stadtgestaltung","finanzpolitik","braucht"],"Gruene.mdcd":["finanzausgleich","planvolle","strukturellen"],"Gruene.mdce":["aktien","rohstoff","abgeschafft"],"Gruene.mdcf":["verteilungsgerechtigkeit","abgebildeten","ausgabepositionen"],"Gruene.mdcg":["b\u00fcrgerinnenbeteiligung","entscheidungsalternativen","faktisch"],"Gruene.mdch":["b\u00fcrgerinnenl\u00e4den","fr\u00fcchtengem\u00fcse","regale"],"Gruene.mdci":["m\u00fcnsterland","wirtschafts","struktur"],"Gruene.mdcj":["wissenschaftlerinnen","arbeitspl\u00e4tze","hochschulen"],"Gruene.mdck":["gesundheitsstadt","gesundheitswirtschaft","niveau"],"Gruene.mdcl":["klimaschutz","unternehmen","allianz"],"Gruene.mdcm":["beh\u00f6rden","verwaltungen","erhalt"],"Gruene.mdcn":["einzelhandelsansiedlungen","einzelhandelskonzept","einzelhandelsstruktur"],"Gruene.mdco":["unternehmerinnen","migrationsgeschichte","gr\u00fcnderinnen"],"Gruene.mdcp":["investorinnen","unternehmen","b\u00fcrgerinnenenergie"],"Gruene.mdcq":["\u00f6konomie","solidarische","produktions"],"Gruene.mdcr":["produkte","dienstleistungen","m\u00f6chten"],"Gruene.mdcs":["handel","ansatzpunkte","arbeiterinnen"],"Gruene.mdct":["verbraucherinnen","helfen","dickicht"],"Gruene.mdcu":["tauschen","angeregt","anleitung"],"Gruene.mdcv":["abfall","g\u00fcter","abgegebenen"],"Gruene.mdcw":["erh\u00f6hen","mehrsprachige","lohngerechtigkeit"],"Gruene.mdcx":["dienstleistungssektor","arbeitspl\u00e4tze","energiewende"],"Gruene.mdcy":["langzeitleistungsbezieherinnen","instrumentarien","arbeitsgelegenheiten"],"Gruene.mdcz":["arbeitsuchenden","erwerbst\u00e4tige","prek\u00e4r"],"Gruene.mdda":["\u00fcbergangssystem","jugendlichen","abgewendet"],"Gruene.mddb":["existenzsichernde","privatleben","frauen"],"Gruene.mddc":["besch\u00e4ftigung","quote","minijob"],"Gruene.mddd":["migrationsgeschichte","ausbildung","arbeitsmarkt"],"Gruene.mdde":["nachwuchskr\u00e4fte","gesundheit","altenpflegeheime"],"Gruene.mddf":["selbstbestimmt","sollen","entwickelte"],"Gruene.mddg":["ern\u00e4hrung","gesundes","gesunde"],"Gruene.mddh":["bewegung","behandlungsnetz","existiert"],"Gruene.mddi":["selbsthilfe","soziales","lebensgestaltung"],"Gruene.mddj":["wohn","aufeinander","einbezieht"],"Gruene.mddk":["psychische","gesundheitswesen","einbeziehung"],"Gruene.mddl":["asylbewerberinnen","asylblg","behandlung"],"Gruene.mddm":["psychischer","station\u00e4rer","behinderung"],"Gruene.mddn":["einschluss","hivpr\u00e4vention","kommunikationsmedien"],"Gruene.mddo":["sucht","spielen","drogenhilfe"],"Gruene.mddp":["z\u00fcgige","sch\u00fclerinnen","lernen"],"Gruene.mddq":["kinder","familiengerechten","miteinanderaufwachsen"],"Gruene.mddr":["kinder","jugend","familienpolitik"],"Gruene.mdds":["kinder","lebensort","lern"],"Gruene.mddt":["soziales","kinder","arbeitenden"],"Gruene.mddu":["hilfen","erziehung","erziehungs"],"Gruene.mddv":["kindern","jugendlichen","wohnquartieren"],"Gruene.mddw":["geschlechtersensible","frauen","m\u00e4nnern"],"Gruene.mddx":["frauen","geschlechtergerechtigkeit","gremien"],"Gruene.mddy":["frauenberufe","m\u00e4dchen","r\u00e4ume"],"Gruene.mddz":["gewalt","frauen","m\u00e4dchen"],"Gruene.mdea":["frauen","eigenst\u00e4ndige","erwerbsarbeit"],"Gruene.mdeb":["jungen","ver\u00e4ndern","realit\u00e4t"],"Gruene.mdec":["vielfalt","queeren","lsbtti"],"Gruene.mded":["vielfalt","bef\u00f6rdert","diskriminierungen"],"Gruene.mdee":["lsbtti","qualit\u00e4tsmerkmal","queer"],"Gruene.mdef":["mitbestimmung","demokratie","informationen"],"Gruene.mdeg":["ebene","daten","aktive"],"Gruene.mdeh":["epartizipation","technischen","wirtschaftliche"],"Gruene.mdei":["daten","nsa","datenkommunikation"],"Gruene.mdej":["medienkompetenz","medien","bibliotheken"],"Gruene.mdek":["kunst","kulturellen","angebotspalette"],"Gruene.mdel":["k\u00fcnstlerische","kultur","lebendige"],"Gruene.mdem":["entwicklungschancen","architektinnen","besonderheit"],"Gruene.mden":["entfalten","kunst","finanziellen"],"Gruene.mdeo":["sport","kommune","abseits"],"Gruene.mdep":["sport","kommune","begreifen"],"Gruene.mdeq":["sports","kommunen","abbildet"],"Gruene.mder":["bewegung","sport","jugendliche"],"Gruene.mdes":["engagements","unterrepr\u00e4sentierte","engagement"],"Gruene.mdet":["bewegungsgelegenheiten","b\u00e4derkonzept","spielpl\u00e4tze"],"Gruene.mdeu":["stadions","fankultur","leistungssport"],"Gruene.mdev":["weltoffen","ausl\u00e4nderbeh\u00f6rde","bildungsteilhabe"],"Gruene.mdew":["migrantinnen","europ\u00e4ischen","stadtgesellschaft"],"Gruene.mdex":["grenz\u00fcberschreitenden","service","ausl\u00e4nderbeh\u00f6rde"],"Gruene.mdey":["personalpolitik","stadtverwaltung","mitarbeitenden"],"Gruene.mdez":["fl\u00fcchtlinge","bildungsteilhabe","darunter"],"Piraten.mdaa":["ver\u00e4nderungen","piraten","parteien"],"Piraten.mdab":["b\u00fcrger","marktwirtschaft","selbstverwaltung"],"Piraten.mdac":["sitzungen","\u00f6ffentlichkeit","verfolgen"],"Piraten.mdad":["aufzeichnung","abgerufen","archiviert"],"Piraten.mdae":["\u0082open","ratsinformationssystem","festlegung"],"Piraten.mdaf":["daten","\u0082open","data\u0091"],"Piraten.mdag":["ausschuss","informationelle","informationsfreiheit"],"Piraten.mdah":["b\u00fcrgerhaushalt","b\u00fcrgerbeteiligung","allj\u00e4hrliche"],"Piraten.mdai":["planungen","bauvorhaben","b\u00fcrgereinbindung"],"Piraten.mdaj":["verfestigen","beteiligungsm\u00f6glichkeiten","p\u00e4dagogisch"],"Piraten.mdak":["beteiligung","b\u00fcrokratie","ehesten"],"Piraten.mdal":["b\u00fcrgerentscheide","gemeinschaftlichen","m\u00fcndig"],"Piraten.mdam":["software","programme","freier"],"Piraten.mdan":["commons","creative","einnehmen"],"Piraten.mdao":["green","\u0082green","it\u0091"],"Piraten.mdap":["telearbeit","arbeitszeit","f\u00fchren"],"Piraten.mdaq":["daten","datensparsamkeit","einwohner"],"Piraten.mdar":["daten","kommune","datenabfrage"],"Piraten.mdas":["formulare","beh\u00f6rdliche","formuliert"],"Piraten.mdat":["partner","optionskommune","betreuung"],"Piraten.mdau":["kompetenz","arbeitsvermittler","sachbearbeiter"],"Piraten.mdav":["zahl","langzeitarbeitslose","jugendarbeitslosigkeit"],"Piraten.mdaw":["unbefristet","seite","arbeitnehmer"],"Piraten.mdax":["auftragsvergabe","geh\u00e4lter","lohngerechtigkeit"],"Piraten.mday":["interessenskonflikten","mandatstr\u00e4ger","vorsitz"],"Piraten.mdaz":["anhebung","berechnung","durchschnitt"],"Piraten.mdba":["haushalt","kassenkredite","kredite"],"Piraten.mdbb":["gesellschaft","ausdr\u00fccken","gegenseitigen"],"Piraten.mdbc":["ferien","\u00f6ffnungszeiten","ausleben"],"Piraten.mdbd":["kitanavigator","angedacht","eigentlichen"],"Piraten.mdbe":["kindertagesst\u00e4tte","elternvereinen","f\u00fchrung"],"Piraten.mdbf":["konzept\u0091","\u0082fachliches","kriterium"],"Piraten.mdbg":["stadtb\u00fccherei","altersschichten","angehoben"],"Piraten.mdbh":["educational","resources","open"],"Piraten.mdbi":["sprachf\u00f6rderung","aufbauend","\u0082deutsch"],"Piraten.mdbj":["schulsozialarbeit","pflicht","nehmen"],"Piraten.mdbk":["elementaren","\u0084jedem","jekiss"],"Piraten.mdbl":["mahlzeiten","sch\u00fcler","sch\u00fclern"],"Piraten.mdbm":["schullandschaft","grunds\u00e4tzlich","gestaltung"],"Piraten.mdbn":["ptalehranstalt","auszubildenden","absicht"],"Piraten.mdbo":["sexueller","\u0082akzeptanz","aufgekl\u00e4rt"],"Piraten.mdbp":["unbehindertenrechtskonvention","beschleunigt","entscheidungsprozesse"],"Piraten.mdbq":["f\u00f6rderschulen","abzuschaffen","brechstange\u0092"],"Piraten.mdbr":["integrationskr\u00e4fte","lernansatzes","sonderp\u00e4dagogische"],"Piraten.mdbs":["besch\u00e4ftigungsm\u00f6glichkeiten","job","arbeitgeber"],"Piraten.mdbt":["behindert","barrieren","ausf\u00fchrungs"],"Piraten.mdbu":["integrationszentrum","\u0082interkulturelle","\u0082antirassismus\u0091"],"Piraten.mdbv":["migrantenselbstorganisationen","abzubauen","migration"],"Piraten.mdbw":["fl\u00fcchtlingseinrichtungen","\u00e4ngste","aufkommender"],"Piraten.mdbx":["senioren","generationenzentren","hilfe\u0093"],"Piraten.mdby":["\u0082demographische","wandel\u0091","ver\u00e4nderungen"],"Piraten.mdbz":["alltagsdingen","formularen","f\u00fcreinander"],"Piraten.mdca":["stadtfest","m\u00fcnsteraner","b\u00fcrgerfest"],"Piraten.mdcb":["allwetterzoo","allwetterzoos","basiert"],"Piraten.mdcc":["prober\u00e4ume","k\u00fcnstlerszene","gibt"],"Piraten.mdcd":["caf\u00e9s","repair","reparaturen"],"Piraten.mdce":["b\u00fccherboxen","bezirksverwaltungen","b\u00fccher"],"Piraten.mdcf":["finanzierung","breitensports","mittragen"],"Piraten.mdcg":["beteiligten","ziel","wirtschaftliche"],"Piraten.mdch":["wohnfl\u00e4chen","stadtteile","gemildert"],"Piraten.mdci":["wohnraum","b\u00fcndel","genossenschaftlichem"],"Piraten.mdcj":["au\u00dfenbereiche","baulicher","bezeichnen"],"Piraten.mdck":["einschr\u00e4nkungen","angebotene","aufbruch"],"Piraten.mdcl":["kaserne","oxford","autofrei"],"Piraten.mdcm":["space","raum","shared"],"Piraten.mdcn":["elektromobilit\u00e4t","stadtgebiet","abgasfreie"],"Piraten.mdco":["angrenzende","bedienung","bestellung"],"Piraten.mdcp":["bahn\u00fcbergang","galgenheide","dingb\u00e4nger"],"Piraten.mdcq":["kmh","verkehr","begrenzung"],"Piraten.mdcr":["ampelanlagen","abgeschaltet","abschaltung"],"Piraten.mdcs":["radwege","wege","sinnvoll"],"Piraten.mdct":["sollten","bahnstrecken","busverbindungen"],"Piraten.mdcu":["stra\u00dfenbeleuchtung","wesentlich","abend"],"Piraten.mdcv":["wlans","freifunks","immobilien"],"Piraten.mdcw":["fl\u00e4chen","abschnittsweise","artenkombinationen"],"Piraten.mdcx":["energieautarke","strom","atomkraftwerken"],"Piraten.mdcy":["fracking","gas","gewinnung"],"Piraten.mdcz":["solarenergie","dachfl\u00e4chen","energiegewinnung"],"Piraten.mdda":["windenergie","energieproduktion","l\u00e4rmschutzgr\u00fcnden"],"Piraten.mddb":["\u00fcberwachung","vertrauen","absoluten"],"Piraten.mddc":["gewaltmonopol","hilfskr\u00e4ften","staatliches"],"Piraten.mddd":["alkoholischen","bevormundung","gef\u00e4hrdung"],"Piraten.mdde":["\u0082m\u00fcnsterland\u0091","doppelte","verein"],"Piraten.mddf":["b\u00fcrgen","ewaldistra\u00dfe","gemeinschaftlicher"],"SPD.mdaa":["kommunalwahlprogram","sozial","gerecht"],"SPD.mdab":["gesorgt","f\u00fcnf","deutlich"],"SPD.mdac":["m\u00fcnsters","dichter","gleichbare"],"SPD.mdad":["haushalts","konsequent","zukunft"],"SPD.mdae":["benachteiligungen","garantieren","fr\u00fchzei"],"SPD.mdaf":["betreuungsplatz","kind","\u00f6ffnungszeiten"],"SPD.mdag":["kitabesuch","kitas","konzepte"],"SPD.mdah":["kinderarmut","erziehung","migrationsvorgeschichte"],"SPD.mdai":["sch\u00fclerinnen","sch\u00fcler","sch\u00fclern"],"SPD.mdaj":["schulformen","zweite","gesamtschule"],"SPD.mdak":["lernbedingungen","sanie","schulen"],"SPD.mdal":["schulen","ausstattung","hochschulen"],"SPD.mdam":["ganztags","offenen","ganztag"],"SPD.mdan":["schulformen","orte","schulen"],"SPD.mdao":["landes","hierbei","sch\u00fclerinnen"],"SPD.mdap":["mitsprache","sch\u00fclerinnen","betreffen"],"SPD.mdaq":["studierenden","egal","attraktivit\u00e4t"],"SPD.mdar":["vhs","musik","westf\u00e4lische"],"SPD.mdas":["wohnung","geringem","wohnungsmarkt"],"SPD.mdat":["bauland","aktivieren","ankauf"],"SPD.mdau":["umfeld","angesichts","fl\u00e4chen"],"SPD.mdav":["\u00e4lter","wenn","viertel"],"SPD.mdaw":["bezahlbares","fonds","wohnstadtbau"],"SPD.mdax":["stadtviertel","hallen","realisiert"],"SPD.mday":["hervorragende","arbeitspl\u00e4tze","wirtschaftsstandort"],"SPD.mdaz":["innenstadt","zentren","einzelhandel"],"SPD.mdba":["ausschluss","aktive","arbeitsmarktpolitik"],"SPD.mdbb":["bundes","kundinnen","arbeitslosigkeit"],"SPD.mdbc":["anerkennungsgesetz","anerkennungspraxis","anerkennungsverfahren"],"SPD.mdbd":["besch\u00e4ftigungsverh\u00e4ltnisse","prek\u00e4ren","arbeitgeberin"],"SPD.mdbe":["f\u00fchrungspositionen","besetzung","frauen"],"SPD.mdbf":["praktika","ausbildungsverh\u00e4ltnisse","vertrag"],"SPD.mdbg":["ausgleichen","benachteiligungen","benach"],"SPD.mdbh":["gesellschaftliche","beutel","dis"],"SPD.mdbi":["barrierefreiheit","frauenhaus","sichergestellt"],"SPD.mdbj":["zugangsberechtigung","geh\u00f6ren","bildungsbereich"],"SPD.mdbk":["vorbeugender","koordination","hilfsangebote"],"SPD.mdbl":["frauen","m\u00e4nnern","gleichstellungspolitik"],"SPD.mdbm":["queerpolitik","aktiven","identit\u00e4t"],"SPD.mdbn":["\u00e4ltere","alter","ten"],"SPD.mdbo":["gesorgt","stadtplanung","intensiv"],"SPD.mdbp":["auslasten","einfahrten","ideologische"],"SPD.mdbq":["rad","fahrrad","anteil"],"SPD.mdbr":["fmo","bus","wle"],"SPD.mdbs":["sicherheit","auswertung","beruht"],"SPD.mdbt":["erneuerbarer","projekt","atomstromfrei"],"SPD.mdbu":["energie","handel","nachhaltigen"],"SPD.mdbv":["theater","kulturellen","szene"],"SPD.mdbw":["friedenskulturstadt","nazismus","mehrfach"],"SPD.mdbx":["sport","bringt","bewegungsaktiv"],"SPD.mdby":["sportm\u00f6glichkeiten","vereins","sport"],"SPD.mdbz":["bad","baden","schwimmen"],"SPD.mdca":["sport","\u00f6ffnung","bisherigen"],"SPD.mdcb":["spitzensport","trib\u00fcne","leistungssport"],"SPD.mdcc":["europa","kommunal","stellung"],"SPD.mdcd":["europa","erlebbar","europ\u00e4ische"],"SPD.mdce":["europ\u00e4ischen","europa","europakompetenz"],"SPD.mdcf":["mai","politik","mehrheit"]}
